[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [507]

活動攻略

自己入去睇

考古既特色fgo post

真係有黐線佬

Lm

轉 Android

貓貓

🌈
UMU!!

頭先阿樁話第一回用阿爆寶貝炸
但用埋紅A裝邊夠np開寶？

無人?

留名

3禮？

cba終於10810
完咗活動先再沖30,算

香港呢邊幾點啊

4禮

放工留名

cba+孔明？

做弱者先

繼續拜羅馬皇帝 想+9

果30石第一張出時臣已經覺得不妙
真係一秒十連
都是時臣的錯

祈求葉仔做十分鐘好人 賜我今天趺紅A

用黎刷野仲抵啦

你黃左閃梗係咁講
係尼祿祭我都唔洗抽野啦

30石中五星果d 唔係我地黎

諗住就算冇閃都起碼有裝
丫屌佢全部都係常駐果啲垃圾裝

這就是fgo

星期六要返工 橙

為左佢走左去玩艦b

多一張紅A

仲未見過🌈
.gun

Same
仲係+4緊

我棄咗半年都係因為佢先返番去玩

刷到咩環境

得140箱 努力中

點樣加四 換四張加埋朋友突一起碼加6啦下話

放左半年keep住on 淨係整到佢隔離個隻

我冇狂蘭，要用朋友狂蘭寶石翁先3t到

跌一張就合晒，拉fd突爆咪+4

FZ最佳逃生門都唔識得爭取
解決九成周回問題

仲未100 要仰望佢地

10箱表示.gun

未出糧，冇錢啊

點同尼痴鬥

巖窟王又唔抽，狂蘭又唔抽
所以話平日儲錢幾重要，有突發野出都有錢抽

靠訓少d

班人仲要係咁跌廚房裝
我地呢d躝坦邊有得鬥

30石
我愛葉仔

輸硬件刷得慢(an機)咪訓少d刷多幾場

100箱+6同100箱+8
咪一樣愈拉愈遠

台豬有錢課金同讀書，仲要草到錢

我刷兩場=你地刷3場 咪又係差唔多

恥撚曬卡又曬錢

唔出去玩，唔應酬，唔拍拖，唔買膠，唔養車，唔去旅行
咪有錢儲下囉

台豬成功+7未

我發覺我今年入坑真係好好彩
刷到唔想打台服了

我敢寫包單
fgo一係未好好支援到iOS12一係就未好好支援新型號iPhone
load game係快左
但d戰鬥模組同寶具施放明顯係有時唔夠格數
會窒
我用部iPad air2都唔會咁

+6，除左第6x箱果張CKY之外，之後都淨係得尼祿

中尼祿

其實都唔洗你寫走數單
官網講左
【9/21 12:00追記】
iOS 12での動作状況の確認が完了し、｢Fate/Grand Order｣が正常に動作することを確認いたしました。
iOS端末をご利用のお客様には、ご不便をお掛けいたしましたことをお詫び申し上げます。
ご協力ありがとうございました。

なお、iPhone「XS」「XS Max」「XR」の対応については動作状況の確認中となり、これらの新規iOS端末では、アプリが正常に起動しなくなる可能性がございます。

姐係firm左未完全支援？

屌你

裝呀屌咩呀

咁新機點都要等一兩個星期幾...btw其實係唔係真係無demo機俾佢地

就係裝先屌你
我有個好友位 你比我加你未

ios12確認無問題
新機就動作狀況確認中

中完尼祿裝仲要比人屌，乜撚野世界

睇錯

唔出奇囉
apple自己公司內都比人爆料爆唔少，仲話派demo出去

又係星星，來睇彩虹

尼祿同示巴，我一定揀示巴
一黎多經d，二黎唔洗比佢fake

紅色字綺禮大哥added

無金果要開下箱了

30石仲有無人屌

無 我一個月唔反葉仔

用彩果

早呀

淨返百4，已經爆左百2粒

30石未又係變做綠膠

又係虹尼

當s7都變垃圾既時候
6s+上左12變返新機咁撚樣

第100箱終於有第2張廚房

咁計返條數我而家4XBOX 麻煩出第一張廚房俾我

強化任睇番啲人全部卡骨
至少卡百幾二百條

我都唔夠用 得番10幾條

由零開始dl data dl咗成粒鐘 cls

尼托好忙

一拳137

我屌你老母

笑左

想問下下面個任要打咩怪？

added

跌3張裝，都係尼祿

劍/術沙凡

我前幾日都有佢 頭也不回del左

睇化了，+6到尾

我啱啱都見到即刻del咗

鳩衝左先知中伏

出閃閃未

回坑
555498954

終於有第3張可以造福人群
好痛苦,抖陣先

added
比企谷

跌左

仲未跌？

抽左咩

未抽

un

你留來打箱?

god bless

未開始抽

等我幫你集氣

希望之後兩round有彩鋼同冰刷

近排有無咩動畫好睇
刷箱用

我都想有鋼

唔好 上次集完氣就大爆死

幾時有鋼

交響詩篇

下面條片我聽左4個鐘

係度集氣=俾人笑

Stein gate + stein gate 0

決定要屌一屌神父
希望屌完神父出彩虹紅a

失敗卿快d派膠比我

試一試先
神父大晒啊
食屎啦

TGS又有SAO生放,唔通又出新GAME

15箱3✨0🌈
我可憐到連假希望都石

跌多張就可以突2

我仲失敗過失敗卿

8條
C狐而家10/4/10升唔到

Qp都唔夠呀

得返1條

抽完

QP點會唔夠 一箱都600萬

搵唔返早2日貼果個TGS 時間表添

努力

分啲嚟

㩒一粒制就冇左兩箱

cba掛尼祿係咩玩法

升一隻5星成億

任抽架喎
而家50箱 今次至少打夠200箱

升緊BB上30
爭十箱就完

8/8/8 卡係心度

想問下舊年尼祿祭最後係咪得一粒傳承結晶?

好似超難有一粒?

我都唔記得了 印象中好似都係符

冇樣唔敢丁

而家有樣有波都唔敢丁

背多分

一條彩都冇呀

撐住

係咪得我一個仲係+6 咁打

+5

+6

自己+4 用人地+2 唔係最低都係+6咩

+4呀

打多幾turn啦

你地用system就得
我要用人地寶石

點儲2隻np呀

我自己兩隻打手
大王掛加攻裝 劍蘭醉貞
大腿+2cba

我淨係計自己 我5禮5t隊

原來要專心狂打 FGO 都好難
刷幾場都開始悶

轉金比阿塔我 明哂

即係已經見過🌈

見過一次

無錯，你連1%線都跨唔過

係人係狗一目了然

屌你老母

等下一round先再爆果了

我想問下各位有幾張抽auo,係手

要跌多兩張先突得

GE3係2RB十幾年後嘅事

10月PS+會員限免 加多隻GE2RB

冇孔梅用cba得唔得？

恥撚先玩

頭先咁樣入場真係覺得自己on撚鳩

直播刷箱

你有抽蘭無抽尿袋？

刷左幾多

唔中

屌喇星連恥撚都突埋仆街我60box剩係得一張打飛機

呢個畫面成日比假希望我

第一代主角成為傳說未

1張突都冇呀

屌你個嘴出完紅A就出尼祿

用協會衫試下算

屌你個嘴我30箱連尼祿都冇見過

嘩屌你個閪
酒吞pool彩圈出Jack

絆10咗仲要寶4唔上唔落

酒吞再pick先追
矛錢了

睇下SAO 5週年有咩搞作先

100同101箱連出2張

無提過

冇玩過呢個系列
但有送2既話，我等特價買埋1

想問下你地依家幾耐刷到一個箱
我十五分鐘先一個箱，一個鐘先四個
都唔知幾時先一百個

就快冇曬果了

cba=孔明=50np

梅林難d搵替代品 要搵20np+紅放3回

刷緊邊關？ 其實可以退一步
唔好刷90lv關
刷80都OK好分

神父冇突爆寶石用協會衫得唔得

你指綠卡隊？ 狂蘭唔得 中二王得

屌

幼妻

其實我用伯爵 + 2 師匠係 3 turn 到 lv90 果關（除非佢派哂啲師匠牌比我 伯爵打唔死啲怪 ）
可能我無好專心快速禁所以慢咗

563,680,333 求好友

刷口一快有鬼用咩 無禮裝

真場場+4曬果又曬時間

去到最後一日就多禮

呢樣真

無孔明?
雙孔明CBA+藍色
一張寶石夠3RD

マクス子 申咗

d果捱唔到咁耐

十香也能+7系列

有無孔明放突爆裝ge朋友有位add我

呢度唔知要升幾多日

佢d 卡都未練好

點打法

有無人已經想換關

想出術關

真

813,779,042
求好友

唔好係騎就夠

希望係打女武神卒仔

咩關要5張都係呢隊架啦 -_-

我好驚佢出一關唔係 332 嘅

3張尼祿先1張紅A

thanks

322

第一次刷box係咁架啦
下一次會好d
我上年第一次刷都一場打四五T

有csor狂蘭中二王真係乜撚野人都3t到

幫你改返啱

做唔到嗰啲=狗

改做有錢咪得

593,829,165 求好友

爆技呢啲野好基本
突爆bo石都係
利申 無課

出張貓貓俾我好唔好

好串

終於搞掂個米飯大將軍

無課都咁串 如果課埋金仲得了

GE3 Demo 近日配信

有風要駛盡

跟你學野

我們真的學不來

汪

琴晚三連尼痴就訓左

下次抽野大把人同慶祝

比銀時反cup左

53BOX第一張紅A

又係尼祿

兩大巨頭鬥到你死我活

我唔係巨頭
我淨係有資格鬥master level

#metoo
以為終於有得+7

雀巢...

邊列有得睇戰果，想緊貼最新戰況

+1

FD LIST 個個都高LV過我

隻狼死2次

日版dark soul

咁講dmm係終點等緊你地啦

又夠鐘篤示巴對波

換完電，升左ios 12

部7+ 又可以玩多兩年

打算今個活動刷到150

fromsoft出品

嚇到即刻入驚睇係咪俾尼痴del咗

今次完全無食金果刷箱，好無動力
快d出新角色

我決定跟

開始多人放突爆裝了

刷到34有少少辛苦

刷到150要幾多個箱

唔趺都冇計

一level大概1900m經 你自己計下

差2張

差一張

差三張

罪大仲有冇位俾小弟抱？

差3張點繼續落去好

終於絆十

我要打多1400場先150LV
依家一場平均160分,打3400場 544000分, 906 BOX就升爆了
仲未計之後+10

打係打到,但我無錢課黎打

以藏

無

見到堆buff都唔開胃

ign粉紅日文tamamo係咪ZMC巴

大多你50

200rank

もふもふ

咁邊個黎

會長黎

ok

我下次有位加你

要一下打爆？

第2條血120萬

屌你老母好似仲撚易打

每次用唔同卡就得

個藍邊搞到好似玩gba模擬器咁

條友真係無限肝同錢

大佬

會唔會變豬

會

其實好似只係想你慢慢平A死佢

係
用示巴打算

其實你計過用咩卡埋尾打佢就得 ?

要用唔同色嘅卡+唔玩寶具
即係要爆擊打死佢最易

今日果關好易打

無限真人體力就真

得返90個金果 唔知點算

金閃祭既超高難度暫時都係超高難度(笑)

佢24小時live仲要聲音導航

377,831,015

求fd子 加左留名

都幾麻煩下
想打佢大力就要一turn用唔同色，但下turn佢又有晒抗性

今日 有冇隊參考下

見殺職求其帶咗孔梅三藏入去

用寶具會點

冇
係佢有寶具抗性
無乜傷

越出越垃圾 到底呢個活動係玩D咩 裝又唔趺素材又重覆

見人用黑貞打

今年d關設計比起上年好唔掂

其實係有少少難打

抽極d pool都係出嗰幾件禮

係心眼同3T寶具麻煩少少

屌垃圾黎原來
黑狗輕鬆完

後面堆人型特攻一劍一隻
好彩莉莉絲有強化解除

break後既對人特攻消到
即係天草or阿比會磨死佢

超高難度係咪比新手打
咁鬼易

新手應該真係要用下腦諗點打
當然呢度啲人個pool深到求其打都贏

又蝦真新手

啱我呢啲薯仔打

是但搵D人入去一人一拳打死

希望黎緊有關專比外星人打

吾有上將牙榮

追金閃出月神同女武神

仲未追完？

xx一隻揪瓜哂佢地

dllm 中女武神

今日先課到金
去開果間呢兩日個老細都話有第二啲野搞所以冇開
依家追到隻啦，寶二收手了
月神終於都寶五

唔知頭唔知路帶左師姐磨死佢 曬左唔少時間

抽到而家都無歪到女武神 永遠寶四

梅林加攻裝

MELT

有一turn打左好多星佢又冇免疫
即刻英雄作成同QUICK UP一套BAQ轟到佢變傻仔

係食完第一下寶之後再中mo咁痛

你上一舖全隊俾佢stun?

佢開心眼，咁啱又有啲Q卡咪打星

寶具點食都唔會痛得去邊
重點係同一隻色既卡佢唔會食第二下
直到你用第二隻色打 第一隻色個抗性先會reset
所以藍紅混隊打係最好 因為藍抗個debuff對玩家沒咩特別
係紅暈同綠加爆會玩死人

隨意打

我都係用三藏物理超渡

亂砌隊都贏

我果隻淨係升左一技先唔用

迫人玩普攻 下一關唔鬼再磨

Fgo執紙皮區（唔夠百箱）

今次平民隊係咪一隻大腿梅林加攻裝就夠

同你差唔多
不過我多好多t

每下都要紅藍綠咁打? 再唔用寶

fgo綜援區（唔夠50箱）

執左半塊紙皮

啲np技留番俾啲sup開寶算
反正佢吹你唔漲

25T先打完

我都係淨係7LV 1技 連狗肉都無餵 唔知頭唔知路諗住入去開寶具就算
點知一拳一掌咁就打死佢

可以開寶 我三藏寶2都打到佢10萬

梅林院明黑貞過左

用寶應該要配突爆特攻裝就打得入
最好開寶前一rd唔好用同寶具色既卡打佢，唔係會有耐性
用寶2三藏加梅buff係咁車落去就完

已經無刷野 等佢轉關算

係我黑狗面前
閣下只係一舊垃圾

繼續打緊
仲未掉過過紅a禮

哂鳩我D果等聖誕好過

好難打

我都覺

你個倉可以用既打法係
C狐+盾子+fd天草or阿比
之後每回合只要唔用第三張紅卡收尾就ok

梅明黑狗用腳打

試下天草入

依家D超高難度 變到同平時活動d高難度差唔多

3藏比佢連斬3野死左

難以置信

我成日都係咁

我童謠加孔防buff打0

術尼祿強無敵

最後用皇女，梅孤過

彩虹又去哂邊
屌那星唔屌唔鬆化

屌那星又係打死學妹先

刷刷下訓著左

打唔贏
唔試了

試下大腿加攻梅林啦

梅林學妹狐磨佢咩

全職掛左三藏

三藏學妹狐狸 後勤 聖喬治

第一場三藏入輸左
又係學妹死先

尼痴收番埋你老婆得嘛

一入場就集火武藏 開埋加np

你學妹升成點

max lv 30

狗肉餵滿？

1000 1000

咁樣可唔可以訓住過

咁都死就唯有借孔磨死佢了

瞓著都未過

試下先

又唔會 開攻已經打死佢

唔得 break左之後拖太耐
佢個對人特攻會堆高到on99然後一野斬死你其中隻
雖然殺完一隻會reset 但你得三隻仲要沒傷害肯定係浪費時間

次次都係差1T回唔切無敵食佢寶
狐已經盡減CD

係就係易左啲
不過都好過一定要用某一隻冷門角做主力先過到

人型特攻， 用術應該點好過學妹

用support 4大天王去打

其實幾離地

天草都頂唔住一下秒

天草做敵人就凶狠

做隊友就碌撚

一掌打瓜你

記得學妹C狐裝依張wo

呢張咩黎

用學妹係出場頂兩回合用完即棄

宇宙稜鏡

術尼祿大勝利,普攻都扑羸

冇
我抽咁耐卡黎黎去去都係出嗰幾張垃圾禮

孔明梅林真係高難關必帶

都冇禮裝既

哇cls
第二條血頂住抗性抗咁高傷

養下生等下round算

80box 1張都冇跌

34box就冇果了

笑撚死，tales of 回合制

in bandai we trust

跟到

一路都食緊彩果

都係B叔最好波

彩果得返12

課!

tales of 百萬性

屎忽太新無金時禮

D卡咁好彩 跟唔到

CLS

啱啱先抽完酒吞又真失業邊有錢

我頭一turn肯定係全sup冇打手卡

賣屎忽

會窮

Paul換ceo應該效果更佳

莉莉絲呢d終極武器唔到卡關都唔會用

驚死唔去？

普攻邊有抗性...

色卡抗性呀大佬

接唔同色就無

多破防同爆傷喎 CEO好D咩

佢第二條血得一隻色冇抗

我係指以藏打唔死佢

唔係每一張色卡就洗一次咩?
我BAB咁好似都唔會有抗性

睇下恐怖片過今日算 一陣又手賤

咩啊... 佢紅藍綠咁打會有抗性咩

岩牙

佢抗性2t

一中第二隻色就會換，同色打先會有2t

明白
我錯左
我仲認為佢每隻色都留2t

終於可以掛張突滿紅A俾人用

幫我

呢關咁易

終於打夠數突紅A

1001mvp

比人溶左

我呢啲小薯都可以3吞過

原來我又成為黑䴤難民
48*3.......
隻隻都要麈隻隻都30咩

今日上午終於十箱

啲牌根本無咁靚

符抽金閃閃見到金色光諗住有機

屌你刑部姬出黎擋路

連續3t都有2張

拎人地隻200%梅撚a死左

連ps4都壞撚埋
天呀

可以唔駛再買game 安心課金

無高難度係我處理唔到

人生已完

慘牙

過完高難又訓撚著左

終於加8

予選都係150箱算 留黎d體力同果下轉

點樣可以加8
34箱0禮

有運去中禮先有得+8
暫時仲係+6

刷禮都要分歐唔歐洲人

想問下 一百箱要幾多粒個？ 宜家得32箱， 仲未出過紅A彩。 連埋好友得+5

50箱算,今次裝左5禮效率都好差,不了

我用左四十粒金果，啲銀銅果都清晒，依家有50箱

連尼祿都冇見過 打左50果以上

巴打係+幾？ 我本身已經無金銅果可以用，一開始就用金果。未開box。

岩岩又出左張

+9了

你又叫你老婆出黎擋住大家攞裝

40粒就+6， 我4禮 只能+5

自己渣唔好賴人

4禮拉人+2都係+6
依家係好彩出左三張合左一張，依家可以插張絆咋
一跌多張就變+7

J巴已經150

DMM巴都150啦

兩日未見過彩虹

都無巨頭fd

未見過彩虹

祈妹

是咪齋打卷關就得??

唉唉又勝就得

去左打第2隻Game活動 正常既活動令人心曠神怡

咩驚，想玩新驚

推薦遊戲王 就出5ds

繁體中文fgo

又一張 嘻嘻 垃圾

幾多箱先係標準

冇固定架喎

有無能力3T完場都用哂每日空閒時間黎刷就係,唔洗理咁多野

你用過既 倒番轉頭貼錢送俾人就差唔多

禾無愛g

有冇精

幾錢 有興趣

可以即該整比你 +500

負皮左

唔提供性服務 唔好亂pm我🙏

原價洗唔洗$3000
隻瑪修錶

555498954 加左留名

G川曲線RSP

原價4000鬆啲

想約炮

45,000yen 自己計

當3500左右LA

咁唔洗了
都係買apple watch

係咪還掂都要打禮裝 所以直接刷卷關就得???????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

終於🌈

起動咗4張禮未?係既就可以直去卷關未既就去刷夠金銀銅料換4張先

Accepted

唉唉又勝

想問 一個箱 係咩意思

即係 30個十抽？？抽到成個卷池冇哂？？

後者

前者同後者有乜分別

差1張！

我見有巴打話 目標60箱 而一箱就要20*30=600卷 即係卷要儲夠600*60=36000

60箱唔係特別多，youtube個痴線佬已經破百箱

75箱已經突第二張尼祿
仲要出幾多假希望

唔係阿 唔食唔訓阿

係 我估呢到有一半而家已經有60以上

第一次玩呢種活動 我得9000卷左右

我相信我將會看到彩虹的美麗

不要說了

我第一次個陣有80箱都覺得幾多

我已經比我老母精神虐待左2個鐘 而家仲虐待緊
唔係黑心 佢有咩病我一蚊都唔會出 人生已經比呢D咁既人粉剝削左廿幾年

倒你米奉撚旨都算仲要精神虐待

搞咩

早排先癲完同你嘈完又黎

唔比隔離屋煮野食

自私又賤格

隔離屋？

阻鄰居煮飯係做乜鳩

乜鳩

話人地煮野D味攻到佢

咁撚本事唔好住係我間屋

玩到咁大

係呀 人地遲收工都係罪黎

啱啱去左睇本田翼打機

犀利

梅狗3turn以藏

忽然醒起有野好耐無講

好耐無抽中過好野了

慘阿
搞到以藏好似笑話咁

甲鐵城 亂果隻DMM GAMA嘅OP

個男主睇落仲屈過生駒同無名

原來唔係GAME黎，用黎駁TVA同下年套劇場版

劍聖

點解我睇到FGO

又係梅撚斬以藏果條片黎既

sor鳩睇錯，真係game黎

因為我膠，貼錯

又出尼祿

好彩仲趕得切每日30箱既目標
成個晏就唔得閒刷

事前登錄仲送你死人兩個
仲唔快手登錄左佢

真聖劍使

今日放假先得閒打得多
平日返工做狗

我呢啲辣殺黎,midway巴果啲一早過哂100箱
我打埋先有

我全日得閒都只係打左30箱已經覺得攰

美馬

無名BB

正常人打緊40箱多啲

dmm 不了

成套野得無名同啲音樂係有價值

好耐冇丁過佢

仲未到正常人

J

汪汪

唉 第一輪就完
難得有saber打咁少

奶佢個騷格拉底

好似過左百先係正常人

得30箱

勁啦威啦 又收埋d5寶melt同bb
新手點過

巨頭先會過百

其實我覺得今次d box 料唔多吸引

十香

我打逆鄰 夠100粒就無打
要咁多肥都無用

希望新關有冰/鋼

依家啲肥就升晒90，升晒幕間有石啲人同強化任
跟住落黎升番黑貞龍馬同老母呢啲配佈先
至於齊格就應該不了

幾時有彩虹

要指定清晣啲
唔係就一車車尼祿等緊你

望到d蛇玉就唔開胃
Strong唔到

見到600個渠蓋再望到自己果8粒龍牙同20條兇骨就想死

想打多次聖誕

用咩儀式先可以召到紅A禮

虛影之塵好似係全game用得最多嘅素材

渠蓋TOTAL要用4908

我覺得係銀料問題

銀料打完500箱兩隻都可以直接畢業,可想而知有幾少用

YES,最新銀料用既數依家都係200內,之前KEEP住打FQ其實唔會好缺
銅料先痴撚線幾千幾千咁上

仆街 係台服抽到中二王

我諗住升定豆爸技
8升9要幾十條骨
佢04又要廿幾條骨
心諗

前面係地獄

有無巨頭升左lv有位置加

可以開始留石
等抽帥博

你留個No.係度,佢地心情好就會加你

可以三t過今日高難
太易玩了

黑肉貓貓同金閃有咩關係?

仲未有紅a
已經被捨棄

梅狗單騎

新手 想問下其實應該點玩 我學咗組隊同game system 打到第三特異點
但唔識變勁（啲四星/五星角卡係度升唔到）
平時啲素材關打40體都係得一兩粒素材
唔知點升好

始末又變小丑

你無玩錯 係咁樣 真係得1,2粒

繼續推主線 主線固定出素材 升到咁上下打活動有料有錢

想追黑肉bo5

月尾再追
屌

睇唔透點解隻game出咗咁耐先開始玩
一諗起要同人追進度已經唔想玩

fgo算易追啦 你睇下隻垃圾gbf

單機驚有咩所謂

單機驚你理得人

有4星活動英都夠做架啦

gbf 重易

我忍受唔到永遠要無咁一兩隻角
仲要miss晒一堆野

你齊圖鑑

19 gbf先難
啲屎忽鬼個個武器庫都金閃閃咁
打街場黃豆都執唔到一粒

至少有齊堆活動角
唔使求人復刻

Thanks各位
有冇話打到邊先停？ 唔使打種火？

唔夠打先升

金果已到120
等聽日轉關再轉啪石打
118箱先得3廚房

人地唔介意咪得

每逢佳節又刷箱

咩game ？

終於睇返今日SE自己個KH Stage

我覺得今個活動應該會燒晒D果

仲有152粒金果

人地武器盤勁咪同你fgo 隻隻寶五一樣

平時玩，普通方陣夠打有突

個隻公主Re: Dive

咁快有新icon用

方陣都有排你刷

突滿紅A比 cba用啦 同埋轉返去術好d

Ok

出左🌈
吊原來係尼祿

今年老二想大家高難度打得順暢d
所以彩虹加入特攻禮掉落
仲唔多謝老二

型到呢

真係要多謝同問候佢老母

🌈

方陣1好易 我1個月就齊晒6屬100lv 新手村都不如
120rank之後升啲武上4星同農方2先黐綫 完全係比狗屌
好在唔洗錢

fgo應該係最易追進度既驚 你有錢回體既話 得粒紫膠叫有限資源
最多叫下春無呢隻無個隻 不過呢個係錢問題 玩左3年都可以叫同樣既春

想講， 1.0 已經改到趺率， 非常易趺

gbf 有錢洗鬼用方

斯巴達啲卒打得大力過以藏

Hi 大家好

無鋼無晶去突 課金食自己同新手抽有月換鋼既$都唔合理
洗既錢肯定會比fgo多

你可以番去訓

就算洗得多過FGO，都係錢就解決到嘅問題
好似係

想問vivo nex s 玩fgo有冇問題

突爆左一張了

59箱都無 放棄

失去興趣

jackpot

得返100彩果戰下一rd

100箱未見umu 如果倒轉肯定係人生慘劇

隻驚壞撚左

空左兩個fd位

禁得太快飛左升LV畫面

Add me 555498954

巨頭加我
629515915

聽日轉關仲係廢料我就

太悶 刀系忍唔到手all in左金閃🤧

打左全日都出唔到一張紅a
仲未掉過

40箱終於跌第一張紅a

🤧

神父，隻圓神go遲下出你條菜配既撫子
要唔要刷返隻啊

有冇pv

伏黎 唔好去

隻撫子作為最蕞高稀宥度
但俾哂最爛既配置佢
為條菜玩包你玩一陣刪game

都係刷黎丁香菜姐

on9

香菜幾時黎FGO

我一直等緊

咁多CV排隊又要重複使用
執都可能未到佢

我睇左呢個

宜家先33箱最廢應該係我

我差不多

最新人狗線去到邊

仲係個位數

禮裝終於4凸

抽下箱抖抖先

屌你啲高難度關

呢幾日都好多片教人砌隊喇喎

10箱

琴日打左成日都無虹
今日終於出第一張

andee依家幾多箱

好似得100左右

.根

都好多啦
我得60

老凍又扮野

你地三個都100箱
我小薯跟唔上

用晒啲果都係得24箱

睇片有3t打爆以藏 不過都幾高要求

3濕加隻crit up咪得 打手用乞

我尋晚最係用術尼 完全無諗過黑沖

仲未+8

梅撚用自己
BB問人借

希望陣間繼續係332分佈,最好直頭333

啱
2根本唔撚會跌禮

講到3 就會跌咁

想過檔

🌈‼️

尼祿

想玩蜘蛛人 又要刷箱

抵啦

3輪入面實有一關係鉄棒ぬらぬら

555498954 有無人想加我

沖醬ready

box有無得好似強化咁掃住黎揀

貼埋今次
今日TGS

2018年9月23日(日)

■11:00～11:40
『JUDGE EYES：死神の遺言』

■12:00～12:40
『無双OROCHI3』

■13:00～13:40
『KINGDOM HEARTS III』

■14:00～14:50
『SIE WWSタイトル 吉Pと遊ぼう！』

■15:30～16:40
『DEATH STRANDING 』

打幾多箱先可以4突
70箱先得3張

35箱，得三條尼祿虹

陣間試左話你知

18一尼
dklm

40 0紅a

其實cba掛尼祿禮係咩玩法

偷偷地奶

35 0尼祿0紅a 7星星

70箱3紅A2尼祿

打高難

D技2/4/7

220左右 好似係

點gun

一百八十幾 仲係+7

咁唔知佢

打到百幾箱 .gun

+4打百幾箱要幾多十pack

人狗線去到100箱

+7

我係你就打多幾turn算

最多加6

5turn +6

+4同+6差好遠啦

+6好彩5turn 唔好彩10turn

+6要出靚卡
+4唔洗睇

3t+6

點跟

我唔會同你地講我要開幾多技

唔跟了
養生

每爆一粒彩果都流一滴眼淚

我打緊幕間有石果啲位黎頂緊
之後用多幾十粒果就要開始諗用石

咁你應該咸到脫水

一粒幕間石都冇

+8了

KH3
就睇下同尋日比多左D乜

笑撚左 200場冇彩虹

我9招技

咁慘

146lv之後 條經已經過左一半都未跌

唔想課彩果打 一課就用晒黎抽

用晒D蘋果就唔打了
唔會用彩果

200場姐

課夠啦，啲彩果係時候用黎當水飲

結果酒吞係寶

課唔到金 on9
佢要我入Apple id個安全問答
全部唔記得曬

-4

死得
apple id唔記得安全問題=玩撚完

琴日上嚟問過新手做咩好

睇完啲集星 集NP 同角色評價
發現之前組得唔好

原本係 Tesla （80%NP） 迦爾納 （集星 400%／每turn三星）
時塔禮裝
平時打副本會唔會用jack the ripper換走tesla 勁啲快啲？thanks！

轉翻個fgo過翻去iPhone7又唔洗問問題
係部新電話先要 長久黎講係咪開多個日本Apple ID穩陣

Itune卡未入就直接開新
唔記得安全問題真係會扣係度用唔到
客服都幫你唔到

tesla 有50自充弓光炮，傑克綠卡單體殺
用途唔同

下晝個新關希望細怪跌龍牙

垃圾遊戲唔會咁好死 一陣又係重覆料等你D無用既料過千

想有書頁，會唔會太大諗頭

我想要骨

骨得返雙位數
等陣有錢升埋雷帝就變返個位數...

唔會 因為我都想要

骨都好啊

書頁宜家都有喎

上年仲打唔夠咩
宜家都仲有500淨

想要彩鋼

唔係喎,宜家咪莫生果關咪出廢紙囉
刷箱EVENT好似未試過重覆跌料,即係以下嘅料後2輪都唔會有
龍牙 蛇眼 齒輪 廢紙 渠蓋 智慧蟲 龍鱗

貪心到你😂

me2

卷關刷彩鋼就正，可以30埋老太婆

20
0廚2尼

屌你放過啦我第七張喇

開左雙重認證未?

佢掃完我Face ID然後要我答問題

諗起有年用泳莫刷
希望今年都可以用返同一隊刷

食飯
開始跟進度

術小怪仲有乜可以岀，蛇眼、紙都岀咗

講到祭典好似開左十年咁

你試下上APPLE個網 用日本果個APPLE ID登入之後RESET安全問題同答案

我第一次課金都唔記得安全問題，開左apple id 個雙重認證課金就會skip 左問問題個part 解決左 再唔得最多打電話上客務

實體卡可以入番D錢去張卡度
唔記得唔記得安全問題客服都幫你唔到
要你reset安全問題要答安全問題
無限loop
利申試過

試左 佢話唔符合條件

依家收到外圍最新消息
話只要個accountkeep住log係部電話到
過一排就唔會再問

我記得SET左備用EMAIL就可以RESET 安全問題
唔符合條件呢個我都唔清晨

彩鋼同龍牙

直接雙重認證得唔得
之前都係換電話唔記得晒

龍牙咪係30體關

收皮啦

搵撚刷 仲要唔出 差3粒打左十幾廿場一粒都無

已經預設係開左雙重認證

咁你開定個新ac 好d

點解出個功能一箱一箱咁開

咸狗：
食懵你呀一箱箱開
你班撚樣以後仲洗打肥

試下打電話問apple先啦

皆叔又勝

得+8

任天堂正式向白貓下挑戰書

cygames

都和解左啦 過幾年仲話要出switch版白貓

© Nintendo / Cygames
老任同cy合作整既
應該係貪cy人設方面吸引過佢所以老任同佢合作

125箱，抖到轉關

可能plan b黎

和你老母咩
呢頭公佈完ns版
果頭老任先出聲明話係2件事
前個禮拜先開第4次庭

死還死七孔流血還七孔流血
兩回事黎唔好搞錯

上年尼祿祭係咪轉關只係轉職同血量加減
無轉到敵人數量分佈

尼痴可唔可以收返埋你老婆

見到任狗出新驚仲要唔係水喉佬同pkmon 都算安慰

有轉敵人數
反而血量就少變動

如果任狗自己出 可能變mario版白貓

轉到唔係332/333就死啦,小薯無乜邊幾隊可以5禮

冇再追老任c社互咬好耐 我仲以為件事淡化左

兩突了

#958開始d留言好似早幾日都睇過咁........

收d mail未

神父 告訴我
我們還要中多少次尼祿？
零式甚麼也沒有告訴我

SH100粒彩果

聽到d 哈哈哈聲而家就覺得好心煩

一早改左用蘭仔好耐

arrrrrrrr

想聽牙牙牙定哈哈哈

就快又1001了

下半應該轉

個日本仔已經突破500箱兼+10咗

呢度都就有

今次完左會多幾多人150 lv

蘭仔仲夠力既時候就用左先
下一輪要補刀先改返中二王

冇system既我就愈打愈耐

真係好撚嬲

台煮今次都損手爛腳
教友當然

極地未升完都唔會轉用蘭

不過問定先，用狂蘭係T1定T2開衫

點轉運

次次都係咁 最後一日都唔撚會比我

性交

由第一次萬聖節開始已經係咁

貼錢都冇人要

#metoo

兩邊都得
習慣1t衫,2t技
因為2t有機會唔記得開衫;開技有技icon無咁易唔記得

用np衫咪唔洗唔記得開
雖然用cba幾廿招技要揀人 體驗好差

幾時有冰有鋼

+8now

想咸 隻狂蘭以前刷box都刷到絆9

figma 黑貞有無人要
訂多左

幾錢

6470 yen 加運費

Death Stranding 日文CV杉田無份